{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300900",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "길싸롱"
    },
    "text": "\"ギルサロン\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞464-7\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、14:00~02:00詳しく見る、年中無休、30席/部屋:部屋なし、独特な雰囲気とインテリアが備わっているギルサロン」を紹介する。 静かに会話しやすい場所で、様々な種類のカクテルを販売している。 昼は普通カフェを中心に営業し、夕方にはカクテルをメインメニューとし、様々なおつまみを含めて夜明けまで営業している。 ユニークな雰囲気を感じたいなら、ぜひおすすめしたい」",
    "QA": [
        {
            "question": "ギルサロンはどこにありますか？",
            "answer": "ギルサロンは忠清南道天安市東南区新富洞464-7にあります。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ギルサロンの営業時間は14:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ギルサロンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンは何席ありますか？",
            "answer": "ギルサロンには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンには個室はありますか？",
            "answer": "ギルサロンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンではどんな種類のカクテルが販売されていますか？",
            "answer": "ギルサロンでは様々な種類のカクテルが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンでは何時からカクテルがメインメニューとなりますか？",
            "answer": "ギルサロンでは夕方からカクテルがメインメニューとなります。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンでは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ギルサロンは夜明けまで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ギルサロンは独特な雰囲気とインテリアが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンは静かな場所で会話しやすいですか？",
            "answer": "ギルサロンは静かに会話しやすい場所です。"
        },
        {
            "question": "ギルサロンはおすすめですか？",
            "answer": "ギルサロンはユニークな雰囲気を感じたい方にぜひおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 348
    }
}